# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) Copyright © 2022 Sample Author
# This file is distributed under the same license as the SphinxTemplate
# Project package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SphinxTemplate Project \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-08-25 22:02-0400\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"

#: ../MarkdownExample/index.md:1
msgid "Example Markdown"
msgstr "Markdown 示例"

#: ../MarkdownExample/index.md:3
msgid "h2 Heading"
msgstr "h2 标题"

#: ../MarkdownExample/index.md:5
msgid "h3 Heading"
msgstr "h3 标题"

#: ../MarkdownExample/index.md:7
msgid "h4 Heading"
msgstr "h4 标题"

#: ../MarkdownExample/index.md:9
msgid "h5 Heading"
msgstr "h5 标题"

#: ../MarkdownExample/index.md:11
msgid "h6 Heading"
msgstr "h6 标题"

#: ../MarkdownExample/index.md:13
msgid "Horizontal Rules"
msgstr "横向分割线"

#: ../MarkdownExample/index.md:15
msgid "Three types of horizontal rules are supported."
msgstr "支持三种横向分割线。"

#: ../MarkdownExample/index.md:19 ../MarkdownExample/index.md:23
#: ../MarkdownExample/index.md:27
msgid "text"
msgstr "文本"

#: ../MarkdownExample/index.md:29
msgid "Typographic replacements"
msgstr "排版替换"

#: ../MarkdownExample/index.md:31
msgid "Enable typographer option to see result."
msgstr "启用排版选项以查看结果。"

#: ../MarkdownExample/index.md:33
msgid "(c) (C) (r) (R) (tm) (TM) (p) (P) +-"
msgstr ""

#: ../MarkdownExample/index.md:35
msgid "test.. test... test..... test?..... test!...."
msgstr "测试... 测试... 测试... 测试?... 测试!..."

#: ../MarkdownExample/index.md:37
msgid "!!!!!! ???? ,,  -- ---"
msgstr ""

#: ../MarkdownExample/index.md:39
msgid "\"Smartypants, double quotes\" and 'single quotes'"
msgstr "\"智能引号，双引号\" 和 '单引号'"

#: ../MarkdownExample/index.md:41
msgid "Emphasis"
msgstr "强调"

#: ../MarkdownExample/index.md:43
msgid "**This is bold text**"
msgstr "**这是粗体文本**"

#: ../MarkdownExample/index.md:45
msgid "__This is bold text__"
msgstr "__这是粗体文本__"

#: ../MarkdownExample/index.md:47
msgid "*This is italic text*"
msgstr "*这是斜体文本*"

#: ../MarkdownExample/index.md:49
msgid "_This is italic text_"
msgstr "_这是斜体文本_"

#: ../MarkdownExample/index.md:51
msgid "~~Strikethrough~~"
msgstr "~~删除线~~"

#: ../MarkdownExample/index.md:53
msgid "Blockquotes"
msgstr "块引用"

#: ../MarkdownExample/index.md:55
msgid "Blockquotes can also be nested..."
msgstr "块引用也可以嵌套..."

#: ../MarkdownExample/index.md:56
msgid "...by using additional greater-than signs right next to each other..."
msgstr "...通过在彼此紧挨着的每个符号后面使用额外的大于号..."

#: ../MarkdownExample/index.md:57
msgid "...or with spaces between arrows."
msgstr "...或者箭头之间的空格。"

#: ../MarkdownExample/index.md:59
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#: ../MarkdownExample/index.md:61
msgid "Unordered"
msgstr "无序"

#: ../MarkdownExample/index.md:63
msgid "Create a list by starting a line with `+`, `-`, or `*`"
msgstr "通过在行首使用 `+`、`-` 或 `*` 创建列表"

#: ../MarkdownExample/index.md:64
msgid "Sub-lists are made by indenting 2 spaces:"
msgstr "通过缩进 2 个空格创建子列表："

#: ../MarkdownExample/index.md:65
msgid "Marker character change forces new list start:"
msgstr "标记字符更改会强制开始新列表："

#: ../MarkdownExample/index.md:66
msgid "Ac tristique libero volutpat at"
msgstr ""

#: ../MarkdownExample/index.md:67
msgid "Facilisis in pretium nisl aliquet"
msgstr ""

#: ../MarkdownExample/index.md:68
msgid "Nulla volutpat aliquam velit"
msgstr ""

#: ../MarkdownExample/index.md:69
msgid "Very easy!"
msgstr "很容易！"

#: ../MarkdownExample/index.md:71
msgid "Ordered"
msgstr "有序"

#: ../MarkdownExample/index.md:73
msgid "Lorem ipsum dolor sit amet"
msgstr ""

#: ../MarkdownExample/index.md:74
msgid "Consectetur adipiscing elit"
msgstr ""

#: ../MarkdownExample/index.md:75
msgid "Integer molestie lorem at massa"
msgstr ""

#: ../MarkdownExample/index.md:77
msgid "You can use sequential numbers..."
msgstr "您可以使用连续的数字..."

#: ../MarkdownExample/index.md:78
msgid "...or keep all the numbers as `1.`"
msgstr "...或者将所有数字保留为 `1.`"

#: ../MarkdownExample/index.md:80
msgid "Start numbering with offset:"
msgstr "从偏移量开始编号："

#: ../MarkdownExample/index.md:82
msgid "foo"
msgstr ""

#: ../MarkdownExample/index.md:83
msgid "bar"
msgstr ""

#: ../MarkdownExample/index.md:85
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: ../MarkdownExample/index.md:87
msgid "Inline `code`"
msgstr "行内 `代码`"

#: ../MarkdownExample/index.md:89
msgid "Indented code"
msgstr "缩进代码"

#: ../MarkdownExample/index.md:96
msgid "Block code \"fences\""
msgstr "块代码 \"围栏\""

#: ../MarkdownExample/index.md:102
msgid "Syntax highlighting"
msgstr "语法高亮"

